想搵個人簡簡單單都咁難咩

我有咩唔好唔值得個好仔咩 唔浦唔爛玩咁錫身為乜

pmed
利申：肥矮毒悶窮

連續打錯兩次
蠢仔

係屌
加多樣囉，肥矮毒悶窮蠢但好仔，岩洗嗎？

未講J幾長

唔長唔短，應該同你塊閪哄哄含，剛剛好

唔怪得你溝唔到女

唔記得利申冇閪

好仔襯好仔

oh my god,我菊花唔想被開發住

我有講過我溝唔到女咩屌你

Pm晒樓上

i m ready

又係你，第幾次係連登撞到你

Pmed

喺我post搵食

正，pm回左你，check pm

可恥！

係

好難呀
應該因為樣衰肥矮毒7

Gay 味濃

乜好仔有人鍾意㗎咩